新年分手（貓貓笑喊emoji)

話說我新年前已經買定海味同佢老母拜年，但因為佢地成家新年期間去旅行，佢未旅行完我已經約定佢邊日上去拜年，佢答我可以。點知前一日通知我話有第班朋友上屋企拜年，叫我再約，好，再約，點撚知再約完之後同我講老豆唔係屋企叫我唔好上。我真係屌一聲，佢仲屌9我問我點解咁都要發脾氣。屌你老未你啲時間係時間，我啲時間唔係時間？佢話忍夠我啲脾氣所以同我分手😹😹

好𠹌燥😹😹

想知邊𠹌個負評？講兩句？

係咪你呀死臭閪

你有新仔了
就係我

On9 我都忍夠你

臭閪幾時死

分手啦，唔想再忍你arr

半年感情原來咁脆弱🚬

點解要強調貓個笑喊

😼😼